阿仙奴今晚唔輸，我食自己d屎，飲自己d尿

留名睇走數